
                      Para mi es una pasada de película, muy entretenida y con mucho fan service, he leído otras criticas diciendo con 2 estrellas por decir un ejemplo porque no es fiel al libro, mira yo ni sabia que había un libro pero he visto la película y me ha encantado aunque no fuese fiel a mi me ha gustado mucho, me parece muy extremista infravalorar de sobremanera la película cuando cumple con todo lo que vas a buscar porque otra cosa no me esperaba. Para mi es un 10. ahora que salte quien quiera diciendo es que ha faltado esto y aquello que al fin y al cabo yo digo que esta orientado a lo friki y con lo que da sirve, ademas de otras tantas películas basadas en libros que no han sido 100% fieles yo ya iría mentalizado y me pensaría mejor la critica
        
            